有無人有聽凛として時雨？

like there is tomorrow
theres no such things

聽過unravel

tk把聲真係好特別 scream又好聽但柔情個啲真係聽到毛管動

睇嚟真係無乜人識

嘩同好！

啲歌詞個種小小中二得嚟又好有feel

但係佢新碟我未聽

unravel

好撚型

聽上癮

psycho_pass 兩季 op

腹から声出せ?

TK

promote下呢首先

tk: film A moment
時雨： seacret cm

Invalid phrase
Sigmal
Mirror frustation
Karma siren
Tk好撚有形

食種 only

unravel完全突顯唔到tk嘅魅力

TK把聲

鳴呀！！！好好J呀！
我對佢地唯一嘅印像係唱東京喰種動畫嘅主題曲
好聽到暈

same

Unravel

我屎眼勁痕屎眼勁痕